機場設立一個倒數時鐘做每日下午一點，一齊倒數政府唔回應就癱瘓機場

既然搵到機場呢個弱點就要大力踢落去

因為要俾政府有壓迫咁同埋知道有。deadline. 再加上比動力全世界傳媒回去跟進報道參考外國新聞都係會有個倒數時鐘

如果係機場設立一個倒數時鐘例如下午一時 要政府答應五大要求

政府係依個時候唔會應嘅話我哋之後就會採取行動咁樣。大家覺得行唔行得通？

呢個可以幫助全世界集中我哋嘅五大要求

推

即係同打機一樣你搵到大佬 搵到佢嘅弱點佢就狂打落去

應該所費無幾甚至乎你搵個電腦做都得

但係請大家記住好多俾人捉咗去留1分1秒都係時間我哋要加快節奏

冇理由大家俾啲高官坐喺度慢慢去決定
依家我哋係做莊

阻一阻你，被我掙扎下sorry
一點機場”摺機”(香港手信)

其實放工先去得唔得

咁樣做講真亦都方便旅客佢未出門口之前可以係屋企睇電視直播倒數政府唔答應佢都可以知道唔使出機場

我哋都比政府打得夠啦

而家係我哋渣莊。

612 721 811

Deadline

呢個ok
去鴨寮街買應該唔貴

機場開始多人

甚至乎嗰啲手提電話投影機可以投影出去都得

就算國泰取消咗自己都要繼續去機場

林鄭月娥全身生癌

【打夠飛機未】「勝利」既背後 係一場恐慌式既撤退